smt現有客,想smt買機上台,sales請進

想出xz2,無限plan,有咩優惠?

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Wts：64243844